毒撚隨心秒回 - 弱者先要搶1001

i won

ok

屈機

近排留長左頭髮 想染加電到咁 點睇

Ok886

係個心有事

勁

88

留到幾長

真係圖咁咪好睇

好耐沒見

早抖

你

我諗起熱門個濕鳩髮型師

咩

聽我講
染髮同電髮唔可以同時做
esp要漂

近排放緊假 放低左連登一排

無嘢了

邊個po

點解唔好同時做 傷頭髮？

是
[絲打入]一人一間睇咗IG廣告去幫襯嘅Salon/髮型師

追下呢個po

過左下巴 到頸中間lu

我都想

留咗幾耐 一年？

考慮接受我？

不了

wadiu即刻好撚驚中伏

一年多d其實算慢

係咪日日帶頭箍

結局一早知道 impossible

唉屌香港搵個正常髮型師係咪咁難

我帶帽多

夜深音樂台

要漂就冇得電

食飽飽

唔係，呢個比人屌咗好多次
不斷轉名

唔係，事實上ig出package嘅十個有七個都仆街嚟

食我？

聽落好恐怖

食咗杯麵

頭髮得一把
好好珍惜

你都放低咗啦

剪咗記得po上黎j吓

有啲眼瞓

如果夾得唔得

唔好做弱者

真的嗎

睇完岩岩d post又有d卻步

Real

夜媽媽就想靜靜地飲杯茶聽下音樂

夾呢？

做文青？

呢個係咪我專屬meme
btw saved

上到去又叫你加錢加錢
電又電得衰
染又一忽忽
聽唔少呢啲

打機未

比啖我

真咩

係，感唔感動

夾得 但好似唔可以太高溫

me2

依曬 你早啲講

go

唔剪好柒㗎屌 我都諗住叫佢當我女仔咁剪

真 搵啲嘢寄托

哭能左 認真

聽日唔洗早起咩

bjai聽日返幾

夾好啲啦

唔瞓！

ok，我準備告白了

唔知你了

瞓啦屌

假

要啦抖左3日都咁攰

去啦

1030

唔眼訓，你眼訓嗎？

早啲瞓

你無我心

點解會有兩個格

不

咁講下野
聽咗陣音樂就少少灰機

我願意

冰冰

新公仔嚟

建議瞓教 聽日早d醒

halo

毒撚叫下春

潛在一段時間水

唔想瞓

忙甚麼？

係

咩叫愛？

心領

哭了

Be a selfish man

Hug u

子子

Come on

做咩

想自己一個靜下
其實又唔算好忙，依家hea hea地

來吧

我諗係我人生中最想知
冇人話過比我聽，又冇定義

我回來了

waiting

Hea下都好

都係咁

吹咩

點夠膽
唔驚你燈我咩

算了唔聽歌了
心情麻麻聽歌真係好大穫

你都冇嘢比我燈

好玄
我鍾意

係 我沉咗落去上唔返嚟

姐姐想你

抱

大把野

唉好想剪頭髮

抱埋我好唔好

加油啊屌

轉髮型？

細細個有人同我講你鐘意就係愛
但點解人會分開鐘意同愛？
點先知自己係愛緊人
而唔係自己浪漫化後既一廂情願

使唔使介紹音樂比你沉下

你好

1.安靜
2.晴天
3.成全
4.說謊
5.紅豆
6.後來
7.阿牛
8.........

Hiiiiii 好耐冇見

想剪好耐

我沉緊同一首 出唔返嚟

好久不見

夠沉一個鐘

轉咩髮型

剪到膊頭

Hi 我係新人

街sir你好，最近忙

89sir 你好

我認得你個名

ok ge
染咩色

路仔

又係晴天當我求吓你咪再提

你聽得到 姐撚最勁情歌當之無愧

想染藍 諗緊半個頭定成個頭

ching 英文好似好屈機

唔識英文

屌你 唔比唱都算
同人share都唔得

藍髮咁出位

forbiddened

Okok

認錯人啦

街哥

受牛不

呢牌點啊

未死得咁囉

呃你有米咩

捱過咗就好了

回晒塘，可惜

捱完咪又係一條廢鳩

以前嘅佢已經足夠

唔可以咁講 你捱過咗已經好叻

潛下

跟

我係

牛未

親手作孽 惡果他人怎可解救

我就嚟post曬成首歌

你首歌得一句？

你會受咩

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我今日全日都post緊同一首歌

考慮下

咪瞓啦屌

lm先

走晒了得你

唔好瞓！

你都唔好瞓！

今晚冇乜野好講啊

陪下我啦 我好撚悶

LM

你比個topic
啱啱食咗藥，睇下你有冇料頂到我過藥效

咁你食咗藥就瞓啦

唔係乜藥，melatonin嚟算保健品

唔識 不過唔好瞓

又做廢青了

咁你比樣野我諗
問題又好點都好

又準備返工了

唉
日日都做廢青

個陣真係打打下機有人介紹份工

網友係其中一重速食關系 你認同嗎

有工返好過冇工返

試定義速食關係先

唉 好想做party room個啲 hea下hea下 9下9下

屈機到

我係出題個個 係你定義有冇考過speaking架

好hea

我真係冇諗過
速食唔速食有乜所以
我諗冇乜人係追求快開始快收皮掛
只不過宜家跳得比較快姐

好爽

好似好脆弱咁
del個登del個tg就搵唔返

正常應該忙到仆街
宜家可以日日同你地鳩噏

我失咗差唔多一年業

萍水相逢而已
冇人叫你用個咁脆弱既方法聯繫
以前舊登既谷都變晒朋友台啦

都真
ok next topic 到你諗

心思思想狗衝

你想下好 我都係9up下

屌你啊一兩句就完

你有道理嘛

又打乞癡屌 已經冇冷氣冇風扇

秒咗你sorry

勁能到 收徒弟未？

一路都諗
其實我係想拖拍
定單純只係想要人陪
結論係冇結論

仲諗住可以牛你添

想要人陪所以先拍拖

都估到有why not both答案

食雞-2

我收起咗個心你唔會搵到佢

如果降低道德標準，搵ptgf陪都唔錯

online啦

我願意等你

都冇人

我一online就見你offline

路叔聽日唔洗返？

咁我寧願花時間搵野學下
目標唔同搵ptgf好本末倒置

叫我路仔

想有人陪，又唔想為左咁而改變自己生活模式
所以一個人搵兩三次ptgf解下寂莫都好

路叔～

umm
我都係覺得興趣不大，可能我知唔係我想要既野

訓

Want to call spring

call

你都痴線㗎

I have nothing to call

Try summon summer

楚你條廢柴出黎見我

Find a bf then

Jm9

我愛冬天多啲

Ys thats my spring

個天跌個男朋友比我未
呢加傾傾到冬天一齊差唔多架啦

大師會冇仔咩

傾半年

你要嘅icon

Show blocked user

有啲誤會咁

知你兩日搞掂喇

係 摸清底細先

我兩日比人搞掂

講經

建議唔好

冇誤會

鬼係兩日

真 認同

I mean end個隻

到我有男朋友未

係 快來快去冇謂

半日囉 梳鳩ly呀溝女王
留翻條生路俾小弟行好冇

有冇興趣

咁睇來近排都唔會見到你出pool

冇

曖曖昧昧最開心

屌你

大師有曖味對象
屈機 過兩招比禾

我冇我有真係唔洗上嚟

建議搵個曖味對象
不過都係隨緣

痛痛地

瞓

唔好痛

邊有咁易搵

佢唔聽我講

哦原來又係玩我
好玩不

個名太長搵唔到

痛撚到醒咗

救命呀屌

屌你個垃圾嗚嗚嗚

我會唔會死

邊有咁易

其實唔難

去咗邊唔係陪我咩

在的B

嗚好痛

你還不睡 衰豬

我醒咗

咁你應該瞓著好少時間....

3個鐘

瞓咁少會唔會死😭

會

早

我就嚟痛死

我都就快死

地獄之門已打開
今日開始受死
無咩事唔洗搵我

各位再見

加油了 海💪🏻

Hug u chuchu

收工

個post沉到

明痛到喊 淨係可以坐喺度

踩左幾多粒

支持你了 寶

靠你推返上去

可以 我失業大軍

發現咗坐好過攤

不恨你 恨我的反抗不夠
今日繼續洗大家腦

我都失緊窮了

飲暖水會更好

一齊窮 飲啦

4

求洗腦

朝早好做d?

忍咗了 想食朱古力

我錯

得你覆我
你係一個好人

又派卡

好多黑衫好開心

有冇人肯請我

唔使多謝我，我都未收過

買比你呢排買左無印嗰隻士多啤梨朱古力

我善心

又儲多張

秒

勁到

我係稱職既樓豬

永遠的樓豬交比你

@759 應承我，你要搶到下個1001ok？

乜水

仆街我係銀行counter度笑咗出聲
個姐姐望住我

你返銀行？

無阿

禾火

我想打789打錯759

係咪黑c

唔係，去入數

坐係到點睇

唔夠高睇唔到係咪
佢坐低睇唔到

好呀Bjai

我開唔到

分鐘

759係咩事

佢唔比我洗碗

別哭

有冇人飲開茶包？
有冇咩比較甜既茶推薦

你肯回我已經好好

會企起身

細細聲問佢

我冇我堅強豬豬

檸檬茶

咁洗碟

好少

我平時對你都唔差。。。

佢著緊牛仔褲

要堅強啊痛兩日就唔痛

我做野打爛野。。。

邊鬼度有檸檬茶茶包

等等我google度啦唔使bin我屍

去759買

為何永遠放不低

@789 有冇賣？
你飛黃騰達嘅機會嚟喇

一直諗自然放唔低

條友好怪

你由頭到尾都唔係想放低

學返你講心領
滿意不

啜
呵返唔痛

午了

有咩會驅使到你ig dm一個完全唔識嘅人？

愛你
浪豬豬
加油

不要再說了

狗公性格

阿信屋

可以 一定要幸福

甜茶不了！

回

錯愛

係咪想呃人果啲

我痛一日就唔痛捱過今日就得

屌你7到

Twinning啲果茶？

冰冰攬我

一條女肯同我 video call 幾個鐘，但係又同我講想畢業後先諗拍拖，係唔係收緊兵？

連登都有tg post啦

可能想專心讀書呢 要睇下佢份人點

但係我冇嘢可以比人呃窮毒一個

佢個story囉
佢靚囉
佢大波囉
興趣相似囉

咁咪畢業再一齊

有你就幸
可惜

點解
宜家飲緊盒Darjeeling飲唔慣

佢唔識你嘛！

睇嚟好有經驗咁

好耐冇見過檸檬大吉嶺

攬實咗

駁吾刀

未試過
會唔會好淡？
我其實係想提神但唔太飲咖啡

咁佢的確可以鍾意你但唔想拍拖住
有無洗你錢啊 有無點你做嘢啊

冇瞓得好過，咩料子

冇錯啊
你根本就唔係

可惜我永遠爆唔到pm

嗚呀 要咸了

其實我都未試過....
好少可會飲甜嘅茶
覺得唔夾

我唔識用Tg

禾5喜歡甜甜der茶

其實係。。。

冇，不過好怕被 friendzone

你好好人

漁翁撒網

咁ig係咁㗎啦
不過明知自己柒就唔會去dm人

睇嚟又有人dm你

幫下你

但你喜歡甜甜的我

木咸la
你已經好醜樣啦

唔通去飲珍奶

we7

真係咩 原來已經叫幾好

屌你 你話我幾樣衰都咁愛我架

係呀哥哥

你鐘意咩茶？
見有好多選擇又冇得試

我木down

等下囉，乖乖女
可能到時係你唔鍾意佢了

天天都要上班

茶+珍珠

所以你諗放低根本無補於事
急起直追

只要你想

我又想dm埋一份

喂呀 88一啲都唔浪漫 要講goodnight 呀

我善心滿滿

快啦

甜到漏了

一齊奔向夕陽啦

Tg咪得

想獨佔你

奔向夕陽

P牌真係好柒煩
開咩post都要諗過度過
屌 又要等到8點先有得叫春

糖尿未

唔想成日搵佢 因為搵佢 = 諗佢 = 令自己心煩

跑快啲啦 冇食飯呀

私有化我

揹我未

講得出嘅茶我都喜，唔太濃就得
不過我就唔飲甜茶，唔甜感覺上罪惡感低啲

小妹我今日第八日

屌！

我要飛鴿比你了

交換
我失業

你呢加藍字 轉返紅字先小妹

Shiga

我想同你Face 2 face

唔夠

又憑什麼講信心

？？？？記錯歌

咩唔起

如果唔係會肥我一定日日珍奶直到破產

抵啦00後

排🙏🏻

咁我走先

其實條女講野都幾淫幾姣

又扭計

嗚嗚 唔好咁惡啦

好波

ok絲打pmed

零零後是原罪 哭能左

滴完眼藥水對眼好似重生咁

我送速遞師咋。。。

弱

把聲喂呀始祖

你14後喎..

讚我快

無人權呀！

唔係咩。。。

係我俾唔到你

喂啊始祖係陳自謠

射滿滿

快

一日靜係可以叫一次春 仆街

驚讚壞你

茶姐應該冇咩野啊？
除咗綠茶之外我都會試
綠茶朝早飲好似好削胃

個個係我妹妹

還我叫春自由

Dr.June既歌

我就快係隱青

咁能鹽濕

咁我之前一直牛緊你妹妹？

唔係dear jane咩

仲少時。幾長情下

Ok sorry

唔是

收嗲啦屌你老母
手足嚟

片？

衝紅燈？

又屌

再嘈塞你食屎

88888

路叔快讚

好過無

我係廢青

喂啊 唔好影啦

唉 我都想拍

遲出世連po都出得少過人

我諗係

snsd唔係日本架咩...

你靚仔左

係 佢未瞓醒

Thx

我雙手即使碰到仍攀不到

連埋傷殘津貼一個月有1m咁囉...

嗚

我中學個陣既野嚟

Ok

咁我牛你得唔得？我係牙路

黑Yuri

我想架咩屌

冇對象定有對象追唔到 好

朝早就飲中式茶

屌 你又係唔識架喎

童年回憶

魔牙

矛對象揮手區

你一次過出 是日叫春

我就嚟想象唔到有拖拍係點

有日文歌架喎。。。
btw我迷blackpink

買大紅袍都好，至少我知咩味
之前試過冷泡茶好難飲

得把口係唔得

朋友

我中學果陣勁迷jessica....

連登食女真係好易
利申曾經被騙

你好似我女人

人都走晒

就快識唱啦

唔得 春要當下想叫即刻叫先有意思

我仲係suju㗎

你想我課金定約炮啊？

正
血淋淋

9up大師

我都係。。。好能靚
之後佢走咗就冇再睇少時

討論區係有自由

下。。。。。

都係 成班狗公

你不放下我 我不放下你

佢要goodbye啦

我好靚仔但又似你女人

韓團想要日本市場
出日文歌無咩問題呀

弱智真好

我就係要呢啲

唔算易啦。。我食唔到

想要個心多啲

細個品味差，中意mk妹

比人追最好

咁又無
不過無咁多fans陪你一齊追同討論咁
唔想同班中學生飯twice，twice呢9件嘢歌都未唱得掂唔值得飯

屌 今朝睇咗個post係講食未熟嘅豬肉生到成身蟲

對象可遇不可求 想牛女

佢要88

無衝突，我中意女人man d

每日起身都要用半個鐘抖順條氣
十分鐘拉返鬆條腰
想4

你唔使成日搵到得架嘛
宜家個問題係你，整理好自己
佢既話keep contact咪得

人都唔齊

blackpink
Lisa is my gf

輕度，生活唔算難
係返工易比人恰

你識飲呀清！

易咩

佢有無咁大影響力
利申：遲來的團飯

但我小烏e人

想同你一齊拉

借個ac比你

唔會有嘅野唔諗

而家d女唔係中2 bts?

This

都係。。。 其實每星期都會見

想要個對象
唔好又係個種鐘意我既唔係我鐘意既情況

唔係 個時都係為飯而飯

bp都唔錯
但長期俾yg投閒置散
btw我鐘意jennie多啲

點解要呃我

你比人屈毛

打風流工仲邊使成日出現

yes looped two days

邊度e

me good taste
諗下好冇試下jasmine唔知咩茶
另外好似香港都仲有產茶

我喇 雙頭插

我想確定每日挽着同樣的手臂

利申好鍾意首歌 但偏偏係奶共春唱

原來你又改左名..比你fake左

你太型

不過我覺得佢退團後，佢自己無嗰種係少時嘅吸引力

Jennie西女人
yg真係好岸鳩 同期twice瘋狂出歌 我啲bb就一年cb一次唔知點飯落去 ep又唔撚出 靜係識出週邊cap水

屌
我想嘔

我都想知

唔係男人先叫做雙插咩

想唱黎示愛

唔好比人搶走咗就得
不過上次單野都證明佢仲好緊張你

你估下

唔好話cb
起碼俾下一兩個綜藝呀……
以前少時真係好喪
2007-2014超多綜藝
2015八人時期仍然有onstyle

我會保護你

允兒真係一路都咁撚靚

易

重要有圖

我準備斬碌鳩落街

估唔到，你肯定唔知e
起碼係g人

。。。。。
我都想有你講個種情況

係
真係無人話佢醜

幫我按摩好𠹌痛

yg on99

其實我最唔中意rose
佢把聲好煩

無呀唔高
成日俾人話似吉祥物

有冇人受媾

都寫明慎入你仲入去

掉俾我

呢啲浮雲嚟 你又冇份揸

你打少我兩拳我都感恩了

我覺得bp好似一盤散沙咁
無一個組合應有嘅凝聚力

好正 冇變過

我成日形住對方可能對我有嘢
之後就會瘋狂亂諗嘢
但其實。。
係囉你都知

好

媾我未

係尖嘅 但唱歌算係咁啦 人地abc

鍾意過
但始終都係suju最好

我

cow me

你刀岩，我無資格揸大波

好奇

考慮下我

吊你嗎

@痛少 控制下你內子

唔好，一d都唔好

比人講咗好耐其實個個屋企都有錢fing

屌
係咪好多人已經block咗我

媾緊第個

試

關我咩事。。

其實佢地出黎做雞仲好啦
我儲錢同佢地玩4p

排隊，你前面仲有幾個
我比個籌你

人地flirt兩句就信 傻豬豬嚟

可摸耳同你爭

Ok起碼有籌

屌

佢哋四個人
加埋你都係4？

你想做我鐘意定鐘意我？

可 @冬

請善用

jennie

我冇呀bb

759
可摸耳愛我一生

似未登頂就已經開始單飛……

同我？

走去citysuper睇下先

人地大撚把啦笑死

Yes

神棍

真

我輪到你嗰陣時佢哋已經40歲

屌5木再廣la

我行動派 唔口花花

我無當Jennie係人
我屌緊jisoo果陣jennie幫手扮狗吠就得啦

Sweet

飛？飛咗去邊冷處理咗好耐啦屌

好𠹌q

我廢
我覺得連識女都難

今日個海好靚，我掉落海算
等佢做條自由既碌撚

不了，接近太陽好危險

睇允侑cp文

受教了

你肯嘅 大把人受啦

好撚正

點解咁多人唔鐘意jennie
利申非blink

都係媾返微波妹算

收嗲啦

學嘢

How about 小妹

錢無人嫌多，何況佢地會享受比我屌

我靜係飯女團

我跳落海執

你係

係囉，咁關changmin咩事

屈機 有內子

一齊媾

40先正..加埋160歲

我妹妹？犯法架喎

只想你受

諗起mirror……
又係未紅就已經單飛
不過yg係freeride
香港係幾努力都無人睇

？？？？又ff

就憑你

其實我對佢無乜野
只不過唔中意佢個樣

允侑咪女團

出黎食飯

又真喎
人哋唔開心會自己填充
覺得係自己做錯嘢
笑死我咩

yg不嬲都係咁 個團入面冇人作歌就慢慢等啦

對你有野

鍾意你

我負責出力，你出錢ok?

禾唔sick

哭𠹌咗但想試下識韓妹
睇下到時去嗰到做嘢、讀書識唔識到

咁快有人約小妹食飯

好啦咁

你咁大波都犯能晒法啦

yg應該打算一世燒big bang個光環

應斷則斷 阿彌陀佛

你好好呀

掉轉好d

藍㗎屌你

大波都犯法？

愛你

你好屎weet

勝利（已失敗）
yg不嬲都好中2將啲好牌打到爛

毒撚隨心秒回 - 弱者先要搶1001

入呢個po扮慘、扮比女玩、扮自殺
扮專一長情

笑到仆街

是日第一張好人卡

我有錢就唔洗媾條蛋散啦

想轉行溝女

你對波教唆我強姦

細個睇好多呢啲

我？

仲要簽咗一代團經典水晶男孩，都無乜機會俾人
21、gummy全部走曬……

受

微波唔係無波。。。

講真先好

我宜家先睇到

我都冇

你撚太多 我深藏不露
quote： blackruby oversized tee

出黎食飯
慶祝day1

2ne1

做我鐘意既算啦

不如呃佢貼錢包我地？

ching識食

都好

Yes
Dara幾好樣

你隱性巨乳，起碼有I cup

YG旗下好多猛人
淨係演員都夠做

Yg真係好撚On9

多咗多咗

我apink打手

之前入過了。。。

咪鬼又令人亂諗嘢

結果會識返香港人

唔信我？

🙏🏻
佢幸福就好

你生多左肉就真，咁大作死咩

好串

上wiki睇yg連運動員都有簽

陸續有來

夏榮

呢個po好多女對我有d野

尊重。。

唔要 去得嗰到就要融入當地

我講緊自己。。。

蝦翁bb

。。。。ok

講真
希望你信

出得了

只會有巴打嚟安慰你

唔係同我唔會幸福 我係咁仆街

追我

比你講到想去縮返細

唔好啦

信了

呢隊冇追
但我係仔都覺得Donghae幾好J

恩地

講笑

食三哥

眼瞓了

我做爛市，呢度d女比我食晒
無你地份

信

切落黎比我揸

未牛過女，要點做？

好掛住BI

嘩男人公敵

bl即係邊個？cl？

生返個仔比我撚下

真
我從來都唔會祝福人

識到女再算
幾年無鐘意人

你都痴能線

我燈神 突然想燈一燈人

。。。呢個P.O. D女都好憎我

瞓一陣先，一陣希望新post見到大家

5g掂唔掂

你可以食我二手

你仲痴線啦...大過我個頭

欲拒還迎牙

介紹返我男友曹圭賢

我鍾意食譚仔
不過食三哥都無所謂

係
想再瞓

IKON嗰個

之前YouTube見到佢湊細路仔食飯

咁咪好囉
好過單戀

唔好燈我
我已經夠橙

原來YG有bigbang以外嘅男團

我而家單戀允侑
明戀泰尼

推po推得咁快嘅

因為小妹係樓豬

建議唔好燈小妹

北角

靚仔先咁講

我明我真係明

有你會仲快

你個肝準備好未？

支持你

來了 有冇人揾我

你個頭都幾細

我準備了

想燈啲負心漢 比啲人名我

Yes
I am ready

10年

Bjai

我。。

之前同佢地傾過
貓到係2樓跳落街，祝你好運

咁都未死？
佢哋=Korean？

你咁貪心

人人豬

好啊

係啊，佢地朋友gathering就飲
佢地飲得好癲好癲

Ching去過泡菜讀書所以識到佢哋？

咁一定唔洗十年

好快就湊我同佢嘅仔

好攰
不夠睡

多謝大師

港島係咪無黃嘅花店
唔想過海

除咗我個心好痛，其他人都搵緊你

？

唔係，唔識韓文
單純鐘意唔同app r水吹
知多d唔同地方野覺得幾得意

可能唔止10年

又差別待遇

佢永遠都唔會揾我

佢哋需要我照顧

掂曬 有埋你呢句
放心了

?????????

食野未

咁我照顧你

我就知道

今晚見

kakao talk？

我唔燈人。。。

事實唔洗講兩次。

搞咩今日咁好

佢真係幾緊張我嘅

唔想出街

唔係，你睇下有咩韓國出既app
如果只係單純吹水既匿名既都冇所謂
你識少少韓文應該比較多人覆

小朋友唔好亂答嗲

佢等緊你好返
心意已互通，差一步

我冇比小朋友搶手機

日日都咁好

又去邊

咁正面嘅你

我永遠都係第一個就搵你喎。。

有活動
見我線人

ok
試下naver

多約到。。

唔明你咁負面做咩
明明真係只差少少
等你砌埋最後一塊puzzle

我都想多🙏🏻

我都想有線人

我係你條針

你係嗰個小朋友 。。。。

我三十歲都嚟。。。

真咩屌

。。。。。。你話咩就咩啦

我係幸運嘅

軍師唔同針

我51。。。。

我女人心海底針

撈返你上嚟

沉返落水底 一上黎就冇人

大家明

我撈針大師2020

起身留名

2021呢？

早 善心

呢個鐘數冇曬人 晏啲先上水lu

未來嘅野唔知🙏🏻

上嚟了。再次問下有冇人掛住我

讀哥

好叻

Miss me?

我掛住你

冰冰豬

巴打好耐無見

真 食飽係時候瞓

呢排潛水潛得好深

想同你有未來。。。🙏🏻

我仲返緊工

你係咪都要瞓

哥好耐冇見

好掛住你地

我都上緊堂

就快了 仲可以秒回

呢排好忙？

係喎你哋全部都復晒課
上堂好過返工喇

有啲

楚妹

我一上線就全部都潛晒水

大家明曬啦

想返工都冇工開

你個sensor好弱

唔係網站嚟咩，有app咩
我冇用過

好似有論壇

我鐘意單對單咁問，有比較個人既經歷
你YouTube會搵到好多韓國醉酒佬片

之前睇有人飲醉去踢爛韓國啲車

好多醉咗打鳩人然後大戰既片
貓到係條街中間訓低